請大家不要嫌棄OU

當你字都唔識多隻，又想有大學生依個光環
OU可能就係你最佳嘅選擇

OU

大家都係U，不要分得那麼細

想知OU三十年黎QS Ranking升左幾多

恆大難入過港大醫學院

In ou, we trust

樹仁

真

Ou world no.1

in ou, we fucked

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

Ou nursing is ok

鯨魚都係魚

是咁的
聽人講話OU係香港第一自資大學
咁我又咁啱今日行開嗰頭
咁咪去睇睇囉
去到見有啲肚餓咪去canteen試下啲嘢食

坐低冇耐
突然有個一睇就知係00後嘅大波妹坐咗喺對面
於是我就借啲咦show張馬會黑卡出嚟
之後佢就開始主動撩我傾偈
仲將件本身已經低胸嘅衫越拉越低

傾到咁上下佢就話要帶我周圍參觀下喎
之後佢就帶咗我入殘廁
一入到去佢就除曬啲衫趴喺埲牆到趷起嗰屎忽等我入去

咁我就梗係唔客氣啦即刻入去啦
不過唔知係Ou仔同啲00後碌鳩特別細，定係我碌鳩太大，條女雖然唔係處，但係就十分之緊
每一下抽插條女都會淒厲咁呻吟

屌到咁上下我feel到要嚟料
就大喝一聲
你同我跪喺度
然後一招飛龍在天一嘢隊入去射
條女劏豬咁慘叫咗一聲就跪低咗同喺度喊
我望一望碌鳩嘅屎跡，就知咩事了

我懷住歉疚嘅心扶佢起身，安慰佢幾句就話有事走先

我決定自此以後唔再屌00後女仔，淨係屌男仔

ou we trust

幾高質

Easy in
Difficult out

連登仔個個hku
唔會睇得上其他u

咪又係要跪喺到俾你屌

ou animation 好勁

到呢個時候都唔到你嫌棄㗎啦

準備讀ou gb&mkt yr3 ，請問如呢科錢途如何？

*呢科

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

BSex

OU Nursing & Computer science

tree 人

恆大好過
女又靚d

有無人認真想知？想先講

咩U都好，係大事大非都會走出嚟

依層當然啦